[新聞亂播！]一齊睇下點評論美帝撚鳩華為事件！！

厲害了我的蝈！！！！

香者自香，臭者自臭

問題係強國人識唔識分香臭